[NBA] 有冇人開始掛住LeBron James?

係，我知呢度無人鐘意LBJ

但有冇人覺得今年季後賽無咗佢好似爭咁啲嘢

始終已經連續8年總決賽都見到佢，已經慣咗

由其今季又係勇士入到決賽

即使公鹿、速龍是但一隊入到決賽都係陪跑

感覺如果LBJ願意繼續留響騎士，唔敢話佢一定拎到冠軍，但留響東岸，要入東岸決賽應該唔難，另外LBJ 對Kawhi，騎士對速龍再一次re-match，noise 同matchup 點都好過宜家Raptors 對Bucks

真playoff mode

No one cares

未打過點知陪跑
大飛都偷到兩場喎

屌 lbj咪又係陪跑 收皮啦

Adam Silver: LeBron James leaving East hurts TV ratings, NBA could start West Coast games earlier

身體很誠實系列

No LBJ, no TV ratings